一個蘋果廣告公司, 已經令大量連登仔mon 實TVB廣告時段

TVB 簡簡單單播段古怪廣告, 已經令廣告時段收視大增, 又可以加廣告費, 輕鬆到